港共今晚劇本: 西環重兵, 金鐘勇武

全部人返屋企, 唔返即係流浪狗

pish

返歸喇 阿媽煲左湯等你